* Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript:

для чистоти написання коду, для його легкості, використовується прототипне наслідування, що дозволяє одному об'єкту базуватися на іншому. В прототипі зберігаються спільні властивості для об'єктів-нащадків.

-----

* Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

super() у конструкторі класу-нащадка викликаємо для можливості створити новий конструктор (доповнити батьківський конструктор).
